計我話 股災根本係都市傳說

純屬無稽之談
係傻淡打飛機用

做淡嘅 係想享受輸錢嘅快感

以前啲人話
如果周街都講股票
就係股災先兆
但係！！！
今次唔同
今次會一齊贏錢錢

Ching識啲嘢

牛軍同船 錢如噴泉

其實你開post燈自己有用咩？
你熄左部熄錢機啦去美國

TO THE MOON

如日中天派

咩燈呀 我正手